【佣金風波】觀塘凱滙三輪開售 未見人龍

早前鬧出代理佣金風波的信置（083）觀塘新盤凱滙二期，今日第三輪開售，共有195伙，其中118伙屬公開發售，77伙以招標形式推出。市場指出，項目日前截收僅289票。

項目早前多輪開售，登記入口設於尖沙嘴帝國中心門外，今日早上約9時，該位置收起帳幕及鐵馬，準買家可直接進入帝國中心登記，10時30分進行抽籤揀樓，現場未見人龍，準買家零星進場。信置副主席黃永光及信置聯席集團董事楊文在場視察銷售情況。

AA詐型之後入票數即刻少一截

剛需消失了

AA 人龍消失

係咪剩返所謂特色戶未賣

無aa去做臨記了

應該都唔愁無人買既

賣77個咁少無人龍係正常？

原來aa 狗很重要

唔使搵人做勢, 賣得哂咪得囉

aa剛需消失

Aa最大作用=扮排

信置清哂大貨
鄰近又冇新盤
應該會慢慢賣啦

加左咁多

289票 夠啦
呢輪肯定冇水份

39 伙之後停左？

推成170伙wo...?

玩撚完

肛衰呢？

大業主3zero做乜唔呃老豆棺材本入市？

必賺喎

青山道咁少佣係唔係唔撈aa9改行做乞衣？

價單已經去到2萬2....

元朗朗城肯減價未？

其實係市價 2萬2
之前幾張價單平姐

證明左之前大賣主要係因為夠平
個價一貼番市就冷清得多

市價賣唔出 姐係唔係市價

賣唔出 ？